# Translation of Plugins - Editor Blocks for Gutenberg - Stable (latest release) in Chinese (Taiwan)
# This file is distributed under the same license as the Plugins - Editor Blocks for Gutenberg - Stable (latest release) package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2019-09-17 06:37:08+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/2.4.0-alpha\n"
"Language: zh_TW\n"
"Project-Id-Version: Plugins - Editor Blocks for Gutenberg - Stable (latest release)\n"

#. Plugin Name of the plugin
msgid "Editor Blocks for Gutenberg"
msgstr "Editor Blocks for Gutenberg"

#. Author of the plugin
msgid "editorblocks"
msgstr "editorblocks"

#. Author URI of the plugin
msgid "https://editorblockswp.com"
msgstr "https://editorblockswp.com"

#. Plugin URI of the plugin
msgid "https://wordpress.org/plugins/editor-blocks"
msgstr "https://tw.wordpress.org/plugins/editor-blocks"

#. Description of the plugin
msgid "A unique collection of Gutenberg blocks."
msgstr "與眾不同的 Gutenberg 區塊選輯。"

#: src/vertical-feature/inspector.js:55
msgid "Image Width (px)"
msgstr "圖片寬度 (px)"

#: src/vertical-feature/inspector.js:32
msgid "Content Width (px)"
msgstr "內容寬度 (px)"

#: src/vertical-feature/inspector.js:26
msgid "Below Content"
msgstr "置於內容後方"

#: src/vertical-feature/inspector.js:25
msgid "Above Content"
msgstr "置於內容前方"

#: src/vertical-feature/index.js:16
msgid "Vertical Feature (EB)"
msgstr "直式特色項目 (EB)"

#: src/callout/index.js:21
msgid "Button"
msgstr "按鈕"

#: src/testimonial/inspector.js:60
msgid "Author Color"
msgstr "作者名稱色彩"

#: src/testimonial/inspector.js:55
msgid "Testimonial Color"
msgstr "證言內容色彩"

#: src/testimonial/inspector.js:35 src/testimonial/inspector.js:42
msgid "Font Size (px)"
msgstr "字型大小 (px)"

#: src/testimonial/inspector.js:28
msgid "Image Size (px)"
msgstr "圖片大小 (px)"

#: src/testimonial/index.js:89
msgid "Testimonial Author"
msgstr "證言內容作者"

#: src/testimonial/index.js:21 src/testimonial/index.js:101
msgid "Testimonial"
msgstr "證言內容"

#: src/testimonial/index.js:16
msgid "Testimonial (EB)"
msgstr "證言內容 (EB)"

#: src/wrapper/inspector.js:142
msgid "Margin Bottom"
msgstr "下邊界"

#: src/wrapper/inspector.js:135
msgid "Margin Top"
msgstr "上邊界"

#: src/wrapper/inspector.js:132
msgid "Margin"
msgstr "邊界"

#: src/wrapper/inspector.js:126
msgid "Padding Left"
msgstr "左邊框間距"

#: src/wrapper/inspector.js:119
msgid "Padding Bottom"
msgstr "下邊框間距"

#: src/wrapper/inspector.js:112
msgid "Padding Right"
msgstr "右邊框間距"

#: src/wrapper/inspector.js:105
msgid "Padding Top"
msgstr "上邊框間距"

#: src/wrapper/inspector.js:102
msgid "Padding"
msgstr "邊框間距"

#: src/wrapper/inspector.js:97
msgid "Background Color"
msgstr "背景色彩"

#: src/wrapper/inspector.js:84
msgid "Background Opacity (%)"
msgstr "背景不透明度 (%)"

#: src/wrapper/inspector.js:81
msgid "Background Opacity"
msgstr "背景不透明度"

#: src/wrapper/inspector.js:77
msgid "Remove Image"
msgstr "移除圖片"

#: src/wrapper/inspector.js:70
msgid "Open Media Library"
msgstr "開啟媒體庫"

#: src/wrapper/inspector.js:56
msgid "Featured image"
msgstr "精選圖片"

#: src/wrapper/inspector.js:49
msgid "Set featured image"
msgstr "設定精選圖片"

#: src/wrapper/inspector.js:46
msgid "Background Image"
msgstr "背景圖片"

#: src/wrapper/inspector.js:41
msgid "Full Width Background"
msgstr "全幅寬度背景"

#: src/brands/inspector.js:19
msgid "Brands Settings"
msgstr "品牌標誌設定"

#: src/brands/index.js:25
msgid "Logos"
msgstr "標誌"

#: src/brands/index.js:23 src/brands/inspector.js:21
msgid "Brands"
msgstr "品牌標誌數量"

#: src/brands/index.js:18
msgid "Brands (EB)"
msgstr "品牌標誌 (EB)"

#: src/pricing-table/inspector.js:79
msgid "Features Color"
msgstr "特色項目色彩"

#: src/pricing-table/inspector.js:74
msgid "Price Color"
msgstr "價格色彩"

#: src/pricing-table/inspector.js:69
msgid "Description Color"
msgstr "說明內容色彩"

#: src/pricing-table/inspector.js:59
msgid "Column Background Color"
msgstr "欄位背景色彩"

#: src/pricing-table/index.js:151
msgid "$49.99"
msgstr "美金 49.99 元"

#: src/pricing-table/index.js:23
msgid "Pricing Table"
msgstr "價格表"

#: src/pricing-table/index.js:19
msgid "Beautiful 2, 3, 4 or 5 column pricing tables"
msgstr "美觀、可設定為 2 至 5 欄的價格表。"

#: src/pricing-table/index.js:18
msgid "Pricing Table (EB)"
msgstr "價格表 (EB)"

#: src/pricing-table/inspector.js:32 src/features/inspector.js:19
msgid "Feature Settings"
msgstr "特色項目設定"

#: src/features/index.js:120
msgid "Feature Description"
msgstr "特色項目說明"

#: src/features/index.js:111
msgid "Feature Heading"
msgstr "特色項目標題"

#: src/features/index.js:18
msgid "Features (EB)"
msgstr "特色項目 (EB)"

#: src/callout/inspector.js:51 src/hero/inspector.js:83
msgid "Button Text Color"
msgstr "按鈕文字色彩"

#: src/hero/inspector.js:77
msgid "Button Color Settings"
msgstr "按鈕色彩設定"

#: src/hero/inspector.js:21
msgid "Width (px)"
msgstr "寬度 (px)"

#: src/hero/index.js:105
msgid "Hero Text"
msgstr "宣傳內容文字"

#: src/hero/index.js:95
msgid "Hero Heading"
msgstr "宣傳內容標題"

#: src/hero/index.js:20
msgid "Hero"
msgstr "宣傳內容"

#: src/hero/index.js:15
msgid "Hero (EB)"
msgstr "宣傳內容 (EB)"

#: src/callout/inspector.js:56 src/pricing-table/inspector.js:89
#: src/vertical-feature/inspector.js:125
#: src/horizontal-feature/inspector.js:125 src/hero/inspector.js:89
msgid "Button Background Color"
msgstr "按鈕背景色彩"

#: src/pricing-table/inspector.js:84 src/vertical-feature/inspector.js:120
#: src/horizontal-feature/inspector.js:120
msgid "Button Color"
msgstr "按鈕色彩"

#: src/vertical-feature/inspector.js:110
#: src/horizontal-feature/inspector.js:110
msgid "Sub Heading Color"
msgstr "子標題色彩"

#: src/callout/inspector.js:35 src/vertical-feature/inspector.js:91
#: src/horizontal-feature/inspector.js:91 src/hero/inspector.js:69
msgid "Button URL"
msgstr "按鈕網址"

#: src/callout/inspector.js:30 src/vertical-feature/inspector.js:86
#: src/horizontal-feature/inspector.js:86 src/hero/inspector.js:64
msgid "Button Text"
msgstr "按鈕文字"

#: src/vertical-feature/inspector.js:80 src/horizontal-feature/inspector.js:80
#: src/hero/inspector.js:58
msgid "Button is not visible."
msgstr "按鈕為不可見。"

#: src/vertical-feature/inspector.js:80 src/horizontal-feature/inspector.js:80
#: src/hero/inspector.js:58
msgid "Button is visible."
msgstr "按鈕為可見。"

#: src/vertical-feature/inspector.js:78 src/horizontal-feature/inspector.js:78
#: src/hero/inspector.js:56
msgid "Show Button"
msgstr "顯示按鈕"

#: src/callout/inspector.js:28 src/pricing-table/inspector.js:41
#: src/vertical-feature/inspector.js:76 src/horizontal-feature/inspector.js:76
#: src/hero/inspector.js:54
msgid "Button Settings"
msgstr "按鈕設定"

#: src/vertical-feature/inspector.js:69 src/horizontal-feature/inspector.js:69
msgid "Image Padding Bottom (px)"
msgstr "圖片下邊框間距 (px)"

#: src/vertical-feature/inspector.js:62 src/horizontal-feature/inspector.js:62
msgid "Image Padding Top (px)"
msgstr "圖片上邊框間距 (px)"

#: src/horizontal-feature/inspector.js:55
msgid "Image Width (%)"
msgstr "圖片寬度 (%)"

#: src/vertical-feature/inspector.js:53 src/horizontal-feature/inspector.js:53
msgid "Image Settings"
msgstr "圖片設定"

#: src/vertical-feature/inspector.js:46 src/horizontal-feature/inspector.js:46
msgid "Content Padding Bottom (px)"
msgstr "內容下邊框間距 (px)"

#: src/vertical-feature/inspector.js:39 src/horizontal-feature/inspector.js:39
msgid "Content Padding Top (px)"
msgstr "內容上邊框間距 (px)"

#: src/horizontal-feature/inspector.js:32
msgid "Content Width (%)"
msgstr "內容寬度 (%)"

#: src/vertical-feature/inspector.js:30 src/horizontal-feature/inspector.js:30
msgid "Content Settings"
msgstr "內容設定"

#: src/wrapper/inspector.js:37 src/horizontal-feature/inspector.js:26
#: src/hero/inspector.js:34
msgid "Right"
msgstr "靠右"

#: src/wrapper/inspector.js:36 src/horizontal-feature/inspector.js:25
#: src/hero/inspector.js:32
msgid "Left"
msgstr "靠左"

#: src/vertical-feature/inspector.js:21 src/horizontal-feature/inspector.js:21
msgid "Image Position"
msgstr "圖片位置"

#: src/vertical-feature/inspector.js:19 src/horizontal-feature/inspector.js:19
msgid "Layout Settings"
msgstr "版面配置設定"

#: src/vertical-feature/index.js:171 src/horizontal-feature/index.js:139
msgid "Sub Heading"
msgstr "子標題"

#: src/callout/index.js:37 src/horizontal-feature/index.js:92
#: src/hero/index.js:64
msgid "Click Here"
msgstr "點擊這裡"

#: src/vertical-feature/index.js:21 src/vertical-feature/index.js:23
#: src/horizontal-feature/index.js:22 src/horizontal-feature/index.js:24
#: src/horizontal-feature/index.js:173 src/features/index.js:100
msgid "Feature"
msgstr "特色項目"

#: src/horizontal-feature/index.js:17
msgid "Horizontal Feature (EB)"
msgstr "橫式特色項目 (EB)"

#: src/team/inspector.js:45
msgid "Bio Color"
msgstr "簡歷色彩"

#: src/team/inspector.js:40
msgid "Position Color"
msgstr "職稱色彩"

#: src/team/inspector.js:35
msgid "Name Color"
msgstr "全名色彩"

#: src/team/inspector.js:19
msgid "Team Settings"
msgstr "團隊成員設定"

#: src/team/index.js:129
msgid "Bio"
msgstr "簡歷"

#: src/team/index.js:109
msgid "Name"
msgstr "全名"

#: src/wrapper/index.js:80 src/team/index.js:25 src/pricing-table/index.js:25
#: src/features/index.js:25 src/hero/index.js:22
msgid "EB"
msgstr "EB"

#: src/team/index.js:23 src/features/index.js:23
msgid "Features"
msgstr "特色項目"

#: src/team/index.js:18
msgid "Team (EB)"
msgstr "團隊成員 (EB)"

#: src/author/edit.js:40 src/author/edit.js:62
msgid "Author ID"
msgstr "作者 ID"

#: src/author/edit.js:38
msgid "Author Profile Settings"
msgstr "作者個人資料設定"

#: src/author/index.js:17
msgid "Author Profile"
msgstr "作者個人資料"

#: src/author/index.js:13
msgid "Display a WordPress user’s profile dynamically using this block."
msgstr "使用這個區塊便能動態顯示指定的 WordPress 使用者個人資料。"

#: src/author/index.js:12
msgid "Author Profile (EB)"
msgstr "作者個人資料 (EB)"

#: src/callout/inspector.js:46 src/vertical-feature/inspector.js:115
#: src/horizontal-feature/inspector.js:115 src/intro/inspector.js:53
#: src/features/inspector.js:39 src/hero/inspector.js:49
msgid "Text Color"
msgstr "文字色彩"

#: src/pricing-table/inspector.js:64 src/vertical-feature/inspector.js:105
#: src/horizontal-feature/inspector.js:105 src/intro/inspector.js:48
#: src/features/inspector.js:34 src/hero/inspector.js:44
msgid "Heading Color"
msgstr "標題色彩"

#: src/wrapper/inspector.js:92 src/callout/inspector.js:41
#: src/team/inspector.js:29 src/pricing-table/inspector.js:53
#: src/vertical-feature/inspector.js:99 src/horizontal-feature/inspector.js:99
#: src/intro/inspector.js:43 src/features/inspector.js:29
#: src/testimonial/inspector.js:50 src/hero/inspector.js:39
msgid "Color Settings"
msgstr "色彩設定"

#: src/callout/inspector.js:21 src/intro/inspector.js:28
#: src/intro/inspector.js:35
msgid "Font Size"
msgstr "字型大小"

#: src/intro/inspector.js:21 src/testimonial/inspector.js:21
msgid "Max Width (px)"
msgstr "最大寬度 (px)"

#: src/intro/index.js:72
msgid "Intro Heading"
msgstr "內容簡介標題"

#: src/callout/index.js:22 src/intro/index.js:22 src/intro/index.js:81
msgid "Subheading"
msgstr "子標題"

#: src/pricing-table/index.js:133 src/vertical-feature/index.js:161
#: src/horizontal-feature/index.js:129 src/intro/index.js:21
msgid "Heading"
msgstr "標題"

#: src/intro/index.js:20
msgid "Intro"
msgstr "內容簡介"

#: src/intro/index.js:16
msgid "Introduce your content with a heading and subheading."
msgstr "透過標題及子標題為內容進行簡介。"

#: src/intro/index.js:15
msgid "Intro (EB)"
msgstr "內容簡介 (EB)"

#: src/vertical-feature/index.js:17
msgid "Highlight a key feature of your product or service using this vertical display."
msgstr "使用直式方式顯示產品或服務的關鍵特色。"

#: src/callout/inspector.js:19
msgid "Callout Settings"
msgstr "行動號召設定"

#: src/callout/index.js:68
msgid "Callout Text"
msgstr "行動號召文字"

#: src/callout/index.js:20
msgid "Callout"
msgstr "行動號召"

#: src/callout/index.js:16
msgid "Draw your visitors attention to your high-value pages or newsletter using an inline callout."
msgstr "使用內嵌行動號召吸引網站訪客注意高價值網頁及電子報。"

#: src/callout/index.js:15
msgid "Callout (EB)"
msgstr "行動號召 (EB)"

#: src/testimonial/inspector.js:19
msgid "General"
msgstr "一般設定"

#: src/testimonial/index.js:110
msgid "Joe Blogs - Author"
msgstr "GMAF 評測部落格 - 作者"

#: src/testimonial/index.js:22
msgid "Review"
msgstr "評等"

#: src/testimonial/index.js:17
msgid "Showcase your client testimonials with this beautiful block."
msgstr "以美觀的區塊顯示客戶證言內容。"

#: src/wrapper/inspector.js:35
msgid "Middle"
msgstr "置中"

#: src/wrapper/inspector.js:22
msgid "Inner Width (px)"
msgstr "內部元素寬度 (px)"

#: src/wrapper/inspector.js:19
msgid "Inner Width"
msgstr "內部元素寬度"

#: src/wrapper/index.js:78
msgid "wrapper"
msgstr "包裝項目"

#: src/wrapper/index.js:74
msgid "Add a background image or color to any block, as well as padding and margins."
msgstr "這個區塊能將背景圖片、色彩、邊框間距及邊界新增至任何區塊。"

#: src/wrapper/index.js:73
msgid "Wrapper (EB)"
msgstr "包裝項目 (EB)"

#: src/brands/index.js:19
msgid "Display a collection of logos in a row. Perfect for highlighting your partners or clients."
msgstr "將標誌集以橫列方式顯示。非常適合用來展示合作夥伴及客戶。"

#: src/pricing-table/index.js:162
msgid "Feature One"
msgstr "特色 1"

#: src/pricing-table/index.js:122
msgid "Column"
msgstr "欄位數量"

#: src/pricing-table/inspector.js:34 src/features/inspector.js:21
msgid "Columns"
msgstr "欄位數量"

#: src/features/index.js:19
msgid "Display an organised feature list in columns. Accompany each feature with an image or icon."
msgstr "以多欄方式顯示經過整理的特色項目清單。每項特色都會搭配一張圖片或圖示。"

#: src/hero/inspector.js:33
msgid "Center"
msgstr "置中"

#: src/hero/inspector.js:19
msgid "Positioning"
msgstr "位置"

#: src/hero/index.js:16
msgid "Pair this block with the wrapper block to create stunning hero areas."
msgstr "這個區塊搭配 [包裝項目] 區塊，便能建立令人眼前為之一亮的宣傳內容區域。"

#: src/pricing-table/index.js:142 src/vertical-feature/index.js:181
#: src/horizontal-feature/index.js:149
msgid "Description"
msgstr "內容說明"

#: src/horizontal-feature/index.js:18
msgid "Highlight a key feature of your product or service using this horizontal display."
msgstr "使用橫式方式顯示產品或服務的關鍵特色。"

#: src/team/inspector.js:21
msgid "Members"
msgstr "團隊成員數量"

#: src/wrapper/inspector.js:31 src/team/index.js:119 src/hero/inspector.js:28
msgid "Position"
msgstr "位置"

#: src/team/index.js:19
msgid "Display a list of team members in a multi-column layout."
msgstr "以多欄版面配置方式顯示團隊成員清單。"

#: src/author/index.js:18
msgid "User"
msgstr "使用者"

#: src/intro/inspector.js:19
msgid "Sizing"
msgstr "尺寸"

#. translators: %s Link to Google Fonts customizer panel.
#: admin/class-editor-blocks-notice.php:91
msgid "Thanks for using Editor Blocks! Our latest plugin allows you to control which blocks are shown in the editor - <a href=\"%s\">Disable Gutenberg Blocks</a>."
msgstr "感謝使用 Editor Blocks。我們開發的 <a href=\"%s\">Disable Gutenberg Blocks</a> 外掛，能讓網站管理員控制區塊編輯器要顯示/隱藏哪些區塊。"

#: plugin.php:53 src/wrapper/index.js:79 src/team/index.js:24
#: src/pricing-table/index.js:24 src/vertical-feature/index.js:22
#: src/horizontal-feature/index.js:23 src/features/index.js:24
#: src/testimonial/index.js:23 src/brands/index.js:24 src/hero/index.js:21
msgid "Editor Blocks"
msgstr "Editor Blocks"